8.18 後我想宣傳2個概念

8.18 後我想宣傳2個概念：

1. 勇武係能收能放
講好咗唔衝就唔衝，勇武係有勇有謀。8.18係無容置疑嘅實證，香港人對前線要有信心。即使有鬼、有紅衫上海仔，前線既有口齒，亦有腦，唔係橫衝直撞。唔好再講到前線好蠢好衝動。

2. 核彈都唔割=岀老解都唔割
核彈用得好，明確指出絕對性，但我想提出一個更現實嘅處境。當有朝一日，衝擊之後，真係有老解壓境，依然要不割蓆，因為當刻嘅風向將會有大量三毛指責前線，企圖分化一班企得後啲，包袱大啲嘅人。盡快將呢個概念spread開，假如真係有咁嘅一日，香港人真係絕對不能分化割蓆。

光復香港 時代革命
因果由國 容港治己

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神